蒙面法係配菜，緊急法係主菜

千其唔好唔記得緊急法！

緊急法真係為所欲為, 權力無限大

到時警狗真係殺人放火強姦輪姦都可以公然進行

香港獨立之後，憲法一定要有公民擁槍權

其實咪即係 連送中修例都唔駛要
直接用 緊急法 送人上蝗囉

班奶共地產佬 腳震未 ?

終於都明點解淋病
一直都似潑火 多過救火
原來就係想搵個理由用緊急法
咁就可以唔駛再要咩送中修例

推

重點係可以點阻止? 送中就話可以包圍立會
而家引緊急法係佢話做就做
我地除左文宣、全民口罩之外, 仲有咩可以做來阻止?

隨時可以ban連登同蘋果

主菜緊急法 有錢佬啲錢凍過水了

所有媒體都得

緊急法一過=隨時炒你家

呢個先係重點

暴動10年
蒙面10年
點解唔暴動

對極權政府一向冇期望過 緊急法推出帶大搞誇經濟好丫 到時想收返就唔係咁易 佢推咩我地都唔洗驚 人多就唔洗怕 抗爭到底

我地應該好似611咁一齊出去圍特首辦 阻止法例通過啊 大家係度做咩啊 係咪接受晒啦

屌

扑街政權
721
831
101

真攬炒，今晚開香檳。